請問今日罷工去邊到？

發夢已經請左假但d消息好混亂
民陣又話取消三罷 咁係咪禮賓府等？

留名 等緊出發

民陣d人似未訓醒

金鐘!

響駱克道飲杯咖啡先, 等消息

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

金鐘實冇錯 你見邊到少人去果到就得

啲人唔係話禮賓府咩

同你一樣 準備食個早餐 留意住消息

今朝啲消息好亂。等緊出黎

十點禮賓府 兩點添美道？

準備出禮賓了

元朗食B仔